7KList打機 求評

CPU : INTEL® CORE™ COFFEE LAKE I5-8400
MB : ASUS ROG STRIX B360-H GAMING
SSD : ADATA XPG SX6000 SERIES 256GB M.2 NVME
RAM : RAM: ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
PSU : ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-450 450W
Display Card : GIGABYTE GEFORCE® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
Case : SHARKOON 勁風者 VG5-W ATX — BLUE LED

Display Card : GIGABYTE
BTW ＢＲＯ你知道塊底板查實有燈?對光害無咩需要可以落一級用360M-A 平少少

display card真係貴到仆街 舊年呢個時候7k上到1070 8GB + 16GB RAM [black]+ i5[/black]

唔記得補link

7k list 求評

好想返到2017年屌尻柒自己

早知早一年就砌

巴打對display有無咩建議

1060 3GB 你不如爆盡1050ti

同埋8GB ram 你玩fps game可以收皮

俾我會照揀1063

用住igpu 玩返三個月先啦 到時再出外置display card

忍到手就忍
寧願將今期D貴價卡$拎去谷其SPEC好過

不過樓主忍唔到就....

MSI GeForce® GTX 1050 Ti OC 4GB GDDR5
$1650

ASUS Strix GeForce® GTX 1050ti OC edition 4GB GDDR5
$1699 SALES
$1799

MSI GeForce® GTX 1050 Ti GAMING X 4GB GDDR5
$1750

ASUS ROG Strix GeForce® GTX 1050 Ti 4GB GDDR5
$1720

T記價就咁
有得雙風扇就雙風扇
GAMING體質會好少少
ROG就多個燈

1050TI 慢太多

只會先出80/70 , 60又要等多幾個月

出新卡應該仲貴 易家買張1050/1060 到時再換都係要洗咁多 都唔知有冇機會番番之前個價位 連N記都加價